魚台又有人屌世清，有冇人知咩事？

屌呀我地世清真係咁好恰？

[長文]娛樂台全體手畜入一入嚟,有嘢想講

魚台笠係第二個

樓主兩件分身 report 左

我心中只有一個呀笠 就係世清
認同請讚好

我心中只有一個呀笠 就係樓主
認同請讚好

3件啊

我心中只有一個呀笠 就係樓主
認同請笠水

支持樓主

樓主好波

Ok我笠了

讚左

玩爛左樓主

報咗警
希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

樓主戰鬥力勁廢

賓志太高

系

唔講佩？

佢淨係識得叨光

等睇 睇電視圖